唔愛個男朋友，但仲同佢一齊

男朋友同我一齊就兩年，佢係好愛我
但我越黎越唔愛佢
畢竟，佢學歷收入都低我太多
成日打機
人生是是旦旦就算

提出過幾次分手
但佢都追番我
不過
我真係對佢越來越無好感

點可以分手又唔hurt 佢

巴打你點解咁講？痴左線？

嫌棄人又要開始

直接話淡左係最唔hurt佢

話自己生cancer之後block晒佢所有contact

當街扮港女打尻佢，日日有事冇事都打尻佢⋯⋯

一開始，我愛
但而家，真係覺得唔夾
唉

你想分手咁又俾佢追反？

你搵好撚多咩

又嫌人窮

請善用起底功能